【黑風水亂港】白蟻攻失效！心經簡林再毒針插鳳喉！

白蟻攻失效！心經簡林黑風水再度亂港！

從報章得知，心經簡林被白蟻蝕食。因此引發了老漢的好奇心。古往今來，若要保存一些名篇或書法，類多將其上石，名之為碑。將碑集結安放供遊人觀賞，是為碑林。

沒有碑林是木材做的。因木材在日曬雨淋下無法長久保存。

遊人經過長高的木條，需要仰望才可能勉強看到經文的全句子。

心經簡林既花了數千萬費用，何以不用石材而選用木材？為探究竟，抽空到心經簡林一遊。現場一遊，疑問更多。高大而且數量不少的木刻心經，何以選在如此局促迫窄的山脊地段安放？其實寬廣的大嶼山郊野公園，要找一處交通方便，遊人安全的地方安置心經簡林並不困難。

但現在，遊人只能在緊貼高大木樁旁邊的小路上抬頭仰望心經，要看清楚心經上的字都有一定困難。選址絕不合理。

再看木樁的佈局，明顯擺放成8字形。8字形其中一個圈內放置了一堆古怪石塊。

老漢眼中的心經簡林似某類風水佈局多於景點佈局。心中震驚之餘還是希望不是事實，而是老漢多疑才好。急忙爬上對面高坡俯視心經簡林，則清楚看到的是用釘在山脊上釘成8字形，釘的旁邊則盤著大毒蛇，8字形其中一個圈中的石堆就是毒蛇的頭。毒蛇是食鳥類的，吾心中呼出，鳳凰有難矣。近看「蛇頭」是由一堆怪石頭組成。

抬眼鳳凰祖山，隨龍脈往下追看，原來心經簡林所選之處，正是鳳凰山龍脈過峽之處。龍過峽處，尤如人的咽喉處。難怪心經簡林佈局成8字形。原來用巨釘施8字鎖喉法釘死鳳凰。再用毒蛇纏吸鳳凰靈氣。靈鳥鳳凰必死無疑矣！果然好狠，好毒的一招。原來刻意選在此處安放心經簡林，用意在此。

心中豁然明白，心經若然用石材，因石材矮短，無法造出毒針的效果。故需要用大木材，才能做成大釘釘死鳳凰。

此種破風水的毒招數，絕非香港一眾術數小學生所能為。老漢心中大怒，何方鼠輩，敢到香江破福地風水？欺吾仙鄉無能人耶？

破香江福地之人必來自大陸。受命於中共，串謀本港走狗鄙官，狼狽為奸。（大紀元）

———

2019-06-23 頭條日報

心經簡林完成改善工程 設二維碼介紹並設饒宗頤生平紀念碑

是次改善工程由旅遊事務署聯同建築署、漁農自然護理署及離島民政事務處進行。

旅遊事務署發言人指，最近完成改善工程......

已故國學大師饒宗頤於2002年蒐贈《心經》墨寶予香港，並讓墨寶轉化為大型雕刻，豎立於大嶼山鳳凰山山麓的天然山坡上，成為「心經簡林」。整個「心經簡林」由外觀古樸的木樁組成，依照自然山勢排列，與大自然融為一體，形成一個獨一無二的大型戶外藝術作品。

自推！求高人破黑風水！救香港！

蛇嘅天敵

土匪真陰險！用陰招！

lm

仲有尖東海蛇頭陣

拆呢個好似比拆街燈有用

搵高僧解除有冇得諗？

仲有灣仔果舊「金紫荊」

Push

我想睇下呢到俾人拆曬，中共會有咩反應

蛇怕硫黃粉 行山人士上去灑啲

好撚惡毒

呢個真係核撚酸！

嘩屌共匪！